老婆頭先whatsapp我話唔想再兩個人行落去了...

八個月後就三人同行了

恭喜

關你咩事

恭喜晒

呢d女人
人盡可夫，天生做雞
清，還有一個森林在等你

恭喜老爺賀喜老爺
睇到whatsapp個陣有冇好感動

爸爸

恭喜你

耶穌黎既姐 嚇我唔到既

恭喜巴打

加埋人地個老公

8個月後

正皮

過十個月又有老婆就生求改名post

係咪多咗條女,或者你老婆係lesbian

但9月中先唔用套，咁樣計有兩個月？好似有少少奇怪......

一定又係啲抄車post

黑森林就有佢份

真係你架咩

唔想行就坐車囉！
Btw 恭喜哂何生

值得開心

四人行

由對上一次黎m第一日計，唔係計最近一次做愛

好似認真左

唔係膠post......認真啦

Nineup報？

懷孕以上次黎m完起計。
九月頭完m為第一週，月中中獎已經算係第二週，計落十月尾已經係7-8週

當呢到Facebook

去婦科照照就知週數

出個膠post賀下

多個老襟

正能量post都屈到變綠帽post
連登仔係現實世界到底點生存

聖靈感孕 童貞女

仲達兄幾時再有ON9波台新聞睇

Last period 第一日開始計架

爸爸！

驗咗DNA未 Congratulations

乜咁唔小心

Daddy

恭喜樓主

估到
不過恭喜晒

波台假膠

恭喜巴打

Btw 連登仔真係愈黎愈恐怖
人地有bb就係帽

喺得連登開po就係睇呢啲架啦 全部人都講恭喜晒你先驚

好野 弓喜曬👍🏻👍🏻👍🏻

恭喜曬

難得有啲咁正面既post

痴撚線
咁都屈倒人哋綠色

恭喜🎉

多個第三者你都咁開心？

40週其實無十個月

係你啱，差d 諗住whatsapp老婆問，好在無 家變都似

Nineup報有無報導訪問

生左個BB出黎你就係全屋最低賤個件

nineup?

其實未生陀緊已經係
男人係冇晒地位架

認命啦 姓咩 駛唔駛d巴打幫你個仔女改名

老人家話BB好小氣, 未夠三個月唔好同人講

做乜9

依家諗起聖經 可能瑪莉亞除哂衫幫人打飛機 之後比人體外射精先有耶蘇 事情並不純潔 還望ching

你有病睇醫生啦好嘛

睇到標題就估到樓主想講咩

司馬子元

睇下生出黎同邊個似樣先

三人行但唔包括你

恭喜晒

記得好似關羽雲長巴打同平仔咁
你日日影下司馬師上黎ok?

對老婆好啲呀 大肚好辛苦

你老婆好快又暈又嘔 小小味想嘔
搭車會辛苦 半夜可能會嘔
唔好嫌棄佢

恭喜恭喜

個B唔係你㗎

問你自己咪得 大家都係連登仔

恭喜 見到標題都估到話3個人

兩個月前先陳完 估唔到一次就中

恭喜哂

努力啲做一個好繼父

最多問起名，擺相上黎咁on9都係雲長做返啦

仲達 係咪又鳩up

覺得都係似9up

NINEUP?

Nineup報

恭喜巴打
老婆好辛苦，多啲體諒
做個好爸爸

巴打要湊仔仲得唔得閒出nineup報？

司馬師就岀世

恭喜哂！

睇完呢個post隻眼好舒服

有兩個月 因為佢係由你老婆最後一次黎M果日開始計

仲以為離婚添
好失望

恭喜哂
好好地錫老婆啦 大肚婆脾氣好撚大
真係頂唔順出去叫個雞 翻黎就會好愛佢

咁你朋友姓咩？

一㩒入黎就會心微笑左 恭喜樓主 多謝樓主令我今日第一次笑左

戴綠帽都唔撚知

人地有仔你就笑 關你撚事咩

個仔係佢既

痴撚線 唔通成班小學雞唔「鄧」下人開心淨係識講護眼先正常？？

亦係最後一次

司馬昭

你姓乜？要唔要開多個改名post？

幾時整埋司馬師

佢姓乜關咩事?

生個仔好似你咁on9 就慘

恭喜哂 踏入人生另一個階段

佢有bb關我地撚事咩

成班痴l線，樓上啲人係因為自己老母俾帽老豆戴先生出黎既野種？

但你老婆白痴嫁喎

用CMHK既係狗

恭喜哂巴打

佢係咪想指佢有咗第二條仔
想一齊3p

月數係由上次黎M開始計

傻仔玩完你咪飛你lo

連登仔乜9都可以拉去帽到
假膠都算
原來有一堆係真心咁諗, 好撚弱智

睇人仆街最開心嘛 自己唔好 人地都唔可以好

9up 報

俾返個仔人啦

屌你老母之前你唔係話唔想生咩

又準備雞生魚

帽啦帽啦

樓主洗正評？3000幾

3p

你又知個bb關佢事?

多謝各位

要慳d洗了

問清楚好喎大佬
一世架

好撚殘眼 皮已正

恭喜哂
Btw 前排先話人個西臭過榴槤，轉頭就中出人

恭喜爸打榮升老竇

快d開改名post la

又要幫人養便宜仔

恭喜🎊

屌你 連登開post真係大失雅興
比心機啦樓主

恭喜！

收工同老婆食左餐慶祝，不過都係唔太放心，日子好似唔太對路：

9月初老婆黎M
9月中唔用套
今日醫生話有左兩個月

唔敢問老婆，驚佢嬲……

個個懶風趣咁 本身已經唔撚好笑

唔該唔好影自己個仔女上黎
要分享就去開個fb page

我記得巴打之前仲企硬話唔生仲爆晒正皮咖wor

oh shit…唔緊要啦一家人最緊要齊齊整整

好似因為計大肚日期，係用上次黎M日黎計
利申9up

驗驗先，帽事嘅

訓唔著又唔敢問老婆

恭喜晒樓主

希望巴打有好既環境 同金錢為仔女日後打算 恭喜你先

可能4,5,6人行呢

問醫生

其實你係咪冇睇留言 有人解釋咗啦
自己po都唔爬文

由排卵開始計

講得好岩
我老公架單車俾奶奶話阻掟
但2個孫有2架bb車 3架玩具車
都仲想再買車俾個孫

問問醫生啦

恭喜巴打 終於有爸爸要我

你真膠定假膠
唔識計？

少少野就好心自己google下啦

正確
係計女人排卵日

成班連登都弱智計受精個日